韓系髮型集中討論區(1)：有冇人想剪韓風頭，搵韓國人髮型師？

引言：

近年香港好多韓國人開髮型屋，質素高價錢合理，但係好少香港人知道，我好鐘意同人傾Fashion，所以開這Post希望引起大家注意，多多討論。

香港的韓國人髮型屋名單：

以免被人話打手，我鼓勵大家間間都值得一試，我唔特定推薦邊間啦，留比各位巴絲發表Feed Back。

韓國當地髮型師IG作品圖 :

自己都整到啦
善用捲髮器同電髮已經做到

柒

巴打可唔可以私下搵你分享下邊間你剪開好??

hankuk , 算啦，個post都冇人睇，
我揾bryan剪

你係巴打?
有冇髮型屋IG參考下?

我都係Hankuk剪，諗住聽日去，但以前剪開個髮型師走咗你淨係剪過Brian?

以前剪過jessica, 不過返左韓國，果到啲髮型師好多都係短期工

喊出嚟，我剪左兩年，走左都唔知
btw你最近有冇去剪，係咪可以戴住口罩剪

我冇剪呀，但帶口罩應該唔影響剪頭髮。

見到呢 d 美圖 reference 真係好唔開胃。

有冇多啲bryan剪既頭睇下
依排想整果啲韓仔電髮
唔知bryan掂唔掂